iphone7電池損耗

係咪因為最近啲天氣太涷 我部手機一出門口就會變得3秒用1%電 會見到電池損耗左60% 而係屋企好地地差電就會變番正常咁 電池損耗都會變番正常變番損耗左8% 到底係咩事 好恐怖

網上啲野又唔知係咪信得過

雖然保養未過可以免費換電 但係好麻煩

仲用ip7唔換新版，你轉營啦，唔好拉低apple fans質素